\begin{frame}[shrink=10]
	\frametitle{GEAC}

	L'offre se décompose selon deux pôles : ERP généralistes et ERP verticaux.

	L'ERP généraliste a deux gammes: gamme Expert, gamme SmartStream  
	\begin{itemize}[]
		\item Gamme Expert:
		\begin{itemize}
            \item le module GL (General Ledger) pour la comptabilité générale, analytique et budgétaire.
			\item le module AP (Accounts Payable) pour la gestion des fournisseurs
			\item AR (Accounts receivable) pour la gestion des clients.
			\item PO/PS (Purchase System) pour la gestion des achats.
			\item FA (Fixed Assets) pour la gestion des immobilisations.
			\item IC/IN pour la gestion des stocks et BC/EC pour la gestion des engagements.
         \end{itemize}
		\item Gamme SmartStream:
		\begin{itemize}
            \item architectures client/serveur.
			\item workflow paramétrable, directement intégré au coeur de l'application afin de mettre en oeuvre des processus de gestion des entreprises.
			\item applications intégrées et modulaires permettant de gérer les processus de gestion comptable, budgétaire et analytique, le reporting et la gestion opérationnelle de l'entreprise
         \end{itemize}
	\end{itemize}

	Les ERPs verticaux sont des ERP de gestion spécialisés sur des secteurs divers.
	Nous trouvons des ERPs pour les pôles suivants:
	\begin{itemize}[]
		\item espèces et des titres	
		\item bibliothèques
		\item hôtels
		\item restaurants
		\item achats et des coûts
		\item etc ...
	\end{itemize}

\end{frame}